# kepu web tasks

## Getting started

Первые 4 лабораторные по веб-приложениям

Также есть ссылка на мой старый профиль на фрилансе, где я брал и выполнял заказы по верстке 5 лет назад и позднее фронтенду

Там нет скринов с адаптивом, но на всех сайтах адаптив был, все работы выполнялись с использованием bootstrap

Ну и даже парочка отзывов есть

[Профиль на фриланс бирже](https://freelance.habr.com/freelancers/lydesi)

[Выполненные работы](https://freelance.habr.com/freelancers/lydesi/projects)

